此鳩硬不同於那鳩硬？

兩個鳩硬唔同人黎？

定其實分身黎

話說如果有分身，係咪應該bam哂佢

推一推